
                      inquietadora pelicula la qual te mantiene pegado en la butaca y te llega a hacer algunos sustos. el director james wan vuelve a mostrar como domina este genero y nos llega a asustar.
        
            